啲日本人成日自吹自擂好似懶有料 又唔見可以將新幹線駁過去沖繩？

總結 日匪廢的

自吹自擂好似懶有料 - source?
有料既definition 係咩?
駛唔到等於冇料既理據係咩?
你想討論D咩

認同

駁去做咩？
人地冇錢起機場咩？

又唔見將高鐵由大陸駁去海南島？

駁鐵過去等於勁

搭飛機隨時仲平
例子: 香港條高鐵

飛機有效率好多
等高鐵時間都夠我坐飛機
早成9個字入閘 勁on9

批判性思考教學

X是什麼意思？

X有什麼根據？

飛機:

支那高鐵要早咁多入閘？

利申：無坐過

用曬黎check 行李 同排隊
唔好諗住好似日本用張西瓜卡一拍就得

大日本帝國覆亡左好耐啦喎

你認同就好